台灣邏輯上應該都可以有'中國'呢個稱呼

台灣政權中文名仲係中華民國，英文名係republic of China，同大陸一樣都有China呢個字。況且台灣既傳統文化都係中華文化，同大陸以及國共內戰前既大中華區一樣。所以我認為台灣邏輯上係可以有'中國'呢個稱呼

問題係中國呢個朵咁臭，你係台灣人會唔會希望人地叫你中國

香港中國，台灣中國

中國？，企開啲啦⋯⋯

邏輯上咁就會撞名

咁邏輯上有兩個中國？

'可以'咁講不等於應該咁講

台灣人先唔會咁撚戇鳩

撞名冇問題
北韓南韓
蘇丹南蘇丹
剛果都有兩個
咁有中華民國同中華人民共和國都冇問題

聲稱中華民國獨立係其中一部
但長遠嚟講最好正名做台灣

叫到咁唔方便，不如唔好叫